Детально
Разработано для CS-Cart

Как установить и настроить модуль?
Распаковать архив
Запустить установку на странице "Модули"
Добавить блок с названием модуля на нужную страницу.
Добавить элемент в раздел Баннеры для городов, указать город Ульяновск и ссылку в поле url https://www.youtube.com/embed/9XKwjK_8s1U

Что проверить после установки?
Страницу на которую добавился блок.
Сверху появится небольшая полоска, с сылкой на спецпредложение.
При нажатии на неё, всплывёт попап с описанием спецпредложения и видое.

Кому задавать вопросы?
Ведущий разработчик: Коваленко Иван
Менеджер: ***
